而家有咩新既武俠ONLINE GAME好玩?

點解香港好似冇晒咁

千其唔好玩天涯明月刀 後期簡直係一個地獄

點解

以前九陰真經幾好玩，個系統無出其右，但始終奇遇系統做得差，比人課金買晒古譜就收皮...